光復香港 時代革命下 工都未遲？

究竟係好事 咁都玩到四個月辭咗工仲得鳥定
代表我地都仲未夠嬲 下次又屌你老母再嚟過

吹咩

邊樣